急！！聽日去天水圍，護照過左期

返屋企唔洗護照架

歡樂卡都好似得 .

利申 未出過國

護你老母照 用回鄉證架傻閪

去中旅社搞個快證啦
用護照做乜春

屈牛過去啦

唔係中國籍，咪要用護照囉，我啲親戚返大陸都用護照

得我屋企用回鄉證

去到關口再搞落地証啦

建議你聽日去整返張臨時護照 但係你上左騎牛堂未先？ 未上就唔建議你入去天水圍

吾系甘開心牙

利申bc

洗頭艇啦，做人變通下先得架